跪求國歌小提琴譜

想要小提琴譜，請問有冇巴打絲打有？

簡譜啦
再唔係由琴譜轉

琴譜真係畀小提琴譜有啲複雜☠️☠️

thx